有冇人會鐘意呢啲紋身

真心佩服但太花條片仲要講佢加左三顆睾丸喺自己度

阿凡達咩

硬係覺得呢啲人係心理變態。。。